xv, cx5 定countryman?

各位巴打請教下想買部suv 款既2手代步車，平時一半高速一半市區，想係呢三款入面選一架，邊架會好d?感謝！

xv 內籠cheap味濃，另外兩架ok

買架全新e power note 或tcross

仲低

樓上做乜

有冇咩條件先？

咁大碌撚屌個咁細粒

最好就慳油同保養易為主

有時車下兩老同準備車b

幾廿歲男人揸Mini好撚基佬，不了。

柒到仆街

慳油唔洗諗XV 全四驅一定唔會慳油
Cx5日本車易養 屋企人坐又舒服啲

P.s. Mazda 打手

xv 內籠真係冇mazda 同mini 咁靚，係外型硬朗d

巴打係唔係都係mazda

countryman 都算高身大架同英倫style 幾正啊，係冇xv 咁佬味

STARS-127囉

cx30>cx5>mini>xv

cx5 >Mini > CX30 >XV

咁睇黎都係cx30同cx5之爭

cx30後坐170cm坐唔到， 好侷促㗎

diu冇波

我之前係新CX5 vs 新Q3 vs 218i(最先 out)

覺得前兩架內籠都高級
兩架行ride quality都正，
後咗唔鄧

我唸左成個月，最後買左Q3 貪佢多嘢改多嘢玩 同埋後leg room多過cx5小小

其實兩間我覺得差唔多
CX5平三萬仲有歐洲車質素ride quality(但品牌cheap味不減)，係低買。

CX30好細，yaris級

師兄新Q3幾錢？同埋係幾多年款？

Mx5